{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023090162756/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Unbalanced Midi Wrap Skirt - Black"
    },
    "text": "ブランド : KUHO - 製造会社 : サムスン物産 ファッション部門 - 商品番号 : FW23 / KF3927MB15 ミディ 丈 スカートでデザインされたこの製品は非対称デザインが目立ちます。 高級感を加えるためにウール素材で製作されており、ウエストバンドと横ファスナーで楽に着用できます。 あごをステッチで押してスリムなシルエットを演出し、表地は毛100%、裏地はポリエステル100%で製作されました。 洗濯方法は必ずドライクリーニング専門店で洗濯してください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ボタンやアクセサリーはドライクリーニングの際は銀箔紙を使用し、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "KUHO"
        },
        {
            "question": "この製品を製造している会社はどこですか？",
            "answer": "サムスン物産 ファッション部門"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / KF3927MB15"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインはどのようになっていますか？",
            "answer": "ミディ丈スカートで非対称デザインが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ウール素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウエストバンドと横ファスナーで楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "あごをステッチで押してスリムなシルエットを演出しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地と裏地はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は毛100%、裏地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ずドライクリーニング専門店で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。摩擦により毛羽立ちが発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 320
    }
}